知唔知鄰國咩動物嬰兒死亡率最高？

係牛
因為成日都話 牛b死了

知唔知邊個成日比人屌？

係你 因該操你媽b

on99